「連燈力」基金 呂布軍第二十一次股東大會，用錯方法惹怒蒼天，求上天原諒...

「連燈力」基金 第二十次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘870.7HP 累計虧損-12.93%

「連燈力」基金 第二十一波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為燒賣舖進發。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為一周長期戰線赤兔部隊。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領意見
2. 收集軍師兵士們之股票後聽天由命買入。
3. 一軍買入時間預計為盤中23:15。
4. 二軍赤兔隊無限期反省中
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、盤後07:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位，若為QQQ 上下限改為3%。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

第一次股東大會

第二十次股東大會

呂布曰：對唔住！！奉先以後唔畫鬼腳了！！！

呂布大意失荊洲，武力100 智力80操盤，請絕對相信本將軍判斷。

智力向下熔斷

輸到連顏色都錯埋

SVXY!

將軍豬到色用錯埋 智力應再減10

唉也屌你地，唔好咁眼利好唔好

將軍英命！回主寨保命要緊

IQ
新高，殺啊

輸錢用綠色

RIOT

將軍，末將發現大巿連跣，TME, IQ這雙中概妖孽竟敢講新高，此乃不尋常知現象，可考慮追入

軍師團阿，本將要回血，唔好故意陷害奉先呀

Futu

FB TME IQ
不入虎穴，焉得虎子

tkat聽晚上100

JFIN炒得底了

揀一隻啦軍師

tme

Tkat = gme2.0 你教我點輸

FB而家入高j wo

倒跣輸2%就要徹兵
賭直上

RLX

鳴金

Sprt